[悔氣] 有啲親戚啲細路好撚柒煩

有個得4歲 同佢行一晚真係火火地 唔係廢事搞到同親戚面阻阻係忍唔住鬧到佢仆街

有晒以下垃圾特徵：
-嘈生晒冇時停 郁身郁世 周圍亂搞野 冇手機就唔會停
-夠大個識自己食野都食殘廢餐 乜都lur要人幫做
-冇禮貌 口不擇言 個細路得4 5歲已經識用串咀樣同長輩亂嗡: 生舊叉燒好過生你 信唔信我拋你出車窗etc.
-識打人 識用暴力 令到人痛就開心

個家長又寵到佢仆街：乜都買比佢 請工人專人服侍 有晒ipad無限玩具
就算責罵個細路都係一句起兩句止 方式都係好寵佢
例如佢亂搞人地啲野 佢阻止的第一句會話咁樣會整親自己
但明明錯係在個細路係人地財產有事先

唉
我都冇眼睇 避得就避 廢撚事傷和氣
咁樣寵慘撚過嚴厲管教 第時個細路好大機會會做社會垃圾敗家仔

好彩一年見得一次

未來既連登仔

咩人就生咩仔
好似鄭中基話，氣質既野無得拗